TV Box求推介

想買隻tv box, 裝到google play, 主要睇電影 同 運動直播
同埋想睇到電腦既片（冇用開nas)

有冇巴絲打有好推介？
留意緊安博盒子